2018-2019年度夢想系短片比賽評審團

小弟之前參加左呢個比賽

今日睇到落選左

但係見到入圍既作品水準唔差
今日黎一齊睇片一睇評論下作品
吹下水

YO

開波啦

HI